Viutv 99台-《萬遊攻略》5.18起逢星期一至五22:30-23:00 (3)

lm

lm一陣七仙羽

好似街市

Testing

呢個青口好似幾出名

直接鏟起型到

強尼請客

強尼請

鬼妹都食錯

$0

條女幾正

冇啦啦“好靚”

Amy Lo

去歐洲做野番亞洲住

AMY LO正過土耳其妹

強尼D 煲冬瓜好撚全能

全能到仆街

強尼吹奏區

去港島做嘢返九龍住

都係搵香港做比喻 但佢自然過垃圾小花

唔會煲水

過咗武肺之後 仲係唔係度

煲水都要買咁唔環保

上個post佢d model相同片入面個樣差勁遠

好多國家都係

乜都強尼請梗係成功

歐洲D水好似唔適合煲

強尼

去過有d地方可以直接飲水喉水

呢個節目係睇強尼請客

有冇扑過

強尼好正

Amy份人都幾好玩

好榮幸之前同強尼影過合照

其實就算佢唔請
D錢都夠用有突

條數唔計強尼請唔fair

但始終唔會直接飲
唔太慣

我聽到「扑」贏咗

好撚搞笑
Amy應該算COOL都冇GAP

me2

想知

大把 我試過煲喉水 有D嘢會浮上面

以前喺外國食漢堡包 叫個店員比杯水我
佢直接喺水龍頭斟比我 嗰下真係好驚訝

柏芝

強尼真係好撚正

一姐

其實香港水喉水正路都可以就咁飲
但係D水管 你大廈水廂冇人打理

鴨王

下
得3集

Hailey得三集

香港啲西餐廳都係咁啦

第一代o靚模

睇預告都覺得好笑

起碼d蟲都叫煮過
諗起error生食

今日疫情又有強尼

強尼應該點都同Hailey有扑過

岩岩個bgm係飛虎出征曾志偉個仔見到鴨興奮個bgm

下集一哥一姐

點解得3集咁少

曾國祥個冧樣

逼害一姐

日本都已經係啦，我會直接飲，幾好飲添

最尾個集hostel張床咁細邊夠佢伸腳

得三集就咪cut 咁多克羅地亞啦屌

埋位先

準備定

啱啱套劇好唔好睇
我轉咗去睇 31

我要飛

我要飛~~~~~~~

到幾千公里外

到幾千公里外~~~~~~~

我愛你呀一姐

食肉家庭幾好睇

八婆！！！！！！

聽聽下又覺得首歌好正

一姐！
我要飛！

Running wild and running free~

有hailey arrrr

但係好似係最後一集

我要飛～～～～

越聽越好聽

走肉家庭呀
成個節目名調轉哂

一姐呢個look真係世界級

hailey

想要全首

比人呃？

又J咗一姐低胸

Hailey

完全相反

強尼又屌到腳軟

睇返Amy個髮型唔係好襯佢

下個節目都幾好睇 成間屋去非洲

漏passport

ching 咁客氣 直頭柒啦

搭UO 夠晒平

HX喎

兩個鐘唔使食嘢夠啦

皇牌主持

其實房車入面有啲咩要咁長

第一代靚模

鴨王 強尼

笑左 sor ching

炮房

MK1

娜姐發過豬頭
hailey 就

我知你地有mon post架
Plug歌啦佢地

蠔油 trip

都啱嘅本身係食肉

繼金剛個節目之後又見到一姐拍旅遊節目

完全唔明點解老豆老母死都要睇tvb
明明viutv好好睇

平時睇新聞又識屌狗 又死都要睇無綫
唉

身高輸蝕

有觀眾緣

sam sam

係咪同垃圾清組過咩八模

28,29度涼涼地

架車入面咁矮 但又得兩度門
咪要烏低身行囉

咁娜姐都叫有腦嘅
做戲都ok

師奶

柬埔寨又真係幾興用美金
越南都係

hailey都有腦

阿清donut架

咁講真八模好難同娜姐撼
8個加埋都冇娜姐一半

一路坐呢架車一路車震都咪話唔爽

呢PAIR 真係最好笑 夾左咁多年

摟我

又係強尼俾

零蚊攻略

個泳池青色

一姐：唔使泳衣

個池咁細 游啲咩

啲雨水滴哂落去
一定好污糟

CLS大到

好小儀feel

估唔到一姐鐘意裸泳

識強尼有免費午餐
不過2條友加埋700有找唔算貴啦

強尼應該同Harley好熟
唔講淫野

一姐成日話一個人
成日性暗示強尼

柬埔寨係三個國家我唯一覺得最有機會萬遊

正正經經拍個豪華遊 旅遊節目咪算囉 個個都無咩可能一萬搞掂

飲酒

張松妓

中佬今日啱啱先開完記者會嚟

機票：$0 (強尼畀)

一姐肯定淫底黎

見一姐𡃁模出身，真係估唔到佢係演藝畢業。

咁多tvb演員

全部都強尼俾

Hailey淫到
應該係追撚含嗰啲女

麥包佢好耐冇 job 喇

佢讀stage manager 架

同感

Hailey M 底
鍾意畀人鬧八婆

話唔係都冇人信啦

其實好似頭先個啲都係 但我都當佢地tvb

咁如果唔係要跟強尼拍d豪華嘢
一萬去土耳其同克羅地亞都唔係冇可能嘅
柬埔寨請番佢轉頭仲得

viu 又有新廣告！！！！！

yeesa！！！！！！！

衰妹

有冇人去過真實間書店

我硬係麻麻地佢，見到就諗起佢俾人呃

KFC

KFC 幾時會出咖喱雞

我估唔到許許許都過左黎

kfc個廣告車牌係rich7

即係邊個

係 克羅地亞同土耳其淡季一萬蚊係夠

Kfc係咪串啲女係雞

$500 利是

我都第一時間咁諗

btw 幾時先會播 男排女將
想睇排球仔仔

排骨仔呀

咁又係 不過viu 拍啲嘢都搞好多嘢 有時無左個本意

Oh加年

敖嘉年

佢地而家自由身應該周圍去

許許許都唔識
btw 佢地應該唔係簽約過檔？
淨拍節目 一個個job計

佢好似早排先被開電視訪問完，應該係自由身？

我都唔睇電視嘅

敖嘉年呀

炒iPhone

而家都唔興玩簽死一個人

正呀

hailey 原來都幾橫

又零蚊

好睇

我屌埋你個份

永續強尼提供

又話唔屌咩 排隊啦

紮頭髮唔好睇

八婆講嘢幾正路 幾好聽

大台好撚惡架以前
而家先叫放寬左

呢套嘢改名叫 強尼攻略 算啦

啲水嘅色

會唔會跌落水㗎

好正常 乜都扔落去

好嘔心

相信呢程船河又係強尼請

個景

真係靚咩

今次係 每人

笑蟲啦

Bugs cafe

柬埔寨黎講算係咁啦

就算你黑到好似非洲人咁
都係咁靚㗎啦

估錯咗

強尼搭晒膊頭

食蟲啦 食蟲啦

晚餐又強尼提供
CONDOM 又係

唔清楚 好似冇係tvb做囉。。。

蛋白質

證明佢地真係好frd

食精蟲

冇打友誼波都冇人信啦

有冇扑過野

我晚晚都會整蛋白質

萬遊攻略之，真PK

強尼攻略

完全唔識啲蟲名 屌

Condom唔使啦

嘩屌

啱啱幫佢轉viutv
我一去個廁所出返嚟又睇緊tvb

強尼食到好撚正咁

萬遊攻略之ERROR真PK

poki話齋
快吞轟！

頭先見到個廚倒落去的時候仲郁緊

想睇 error

都係接受唔到

仆街 有啲打冷震

屌點撚樣食呀
請都唔撚食啦

春卷

野味

wa diu

支那人：正呀

屌你老味

螞蟻咖喱角應該最易入口啦

柬埔寨野味

武漢肺炎又多兩個確診

diu

痴撚線強尼

螞蟻咖哩角

好似好正喎……應該好香口

係呀
不過而家佢哋轉晒模式
唔簽tvb簽邵氏
都會拍劇不過俾佢哋接出面啲嘢嚟做
實行食晒兩家茶飯

好味既話我接受到食蟲。

蜘蛛真心頂唔順

係bear grylls面前，呢d係美食

八婆幾時帶呢啲蟲蟲畀 babyjohn 同祖堯做宵夜

寧願餓 都唔食蟲

佢起碼唔係生食啦

每人都叫課咗金

強尼好撚勇
想知個蝎子咩味

快！吞！轟！

見到都嘔到仆街

昆蟲餐：$100

強尼真係勇

屌 食得一隻

hailey形容爆protein形容到吞精咁

貴到pk

咁都要 $100

冇啦早排完約

一姐話食點敢唔食

食蟲都一舊水

100蚊一個咁撚貴

屌你老味$100?
請都唔撚食啦

Cut機

嘩屌早餐咁 heavy

高級餐廳喎

睇黎大家都無睇Error游

屌你張圖係咪 點相 嗰度 cap 出嚟

個火鍋好似好正

個米線隻色

濕身

有，日本嗰個咩食蟲協會

呢個level應該係error遊

一姐潛身

早餐食咁重口

蜘蛛刺身

11:30繼續有強尼

真Pk差未食屎啫屌
真pk要奶大隻佬加拿大 屌佢老味

食完蟲飲酒

2生食蜘蛛

甲由屋

我諗起懲罰個個火鍋

金金金金金金金金金金～～～～～

八婆！你當阿叔流㗎，攞隻阿拉斯加毛蟹對付你先

食吞拿魚眼都好撚癲
有第三季就好

最撚嘔心係要搽朱古力醬落大隻佬個加拿大度再叫KB奶
我屌佢老味 睇撚到想嘔
KB仲話食到啲加拿大毛

又Nonio

個大隻佬根本都唔大隻

如果係奶 brain 就

今日食清淡啲
食海鮮

我第一季未睇完 好似就係睇到食蟲個到
眼點食 個口感應該唔好

跟得好貼

食眼係關西 好快睇到 原隻眼上拳頭咁大就咁咬

你條仔認證咗你

正想 cap 圖放上嚟

hello 我係男朋友巴呀

真

但拍旅遊節目就冇野拍架啦

Btw
你成功得到brain認同

八婆

埋位！！！！！

好柒首歌

睇咗三個地方 好似杰寧果個最正

一路喺街食黃店一路睇

首歌好柒呀！！！

要細味

我要飛 到幾千公里外～

咁快床戲

好正喎

姐姐餓喇

唔起身就食你

食我啦食我啦

再唔起身我就食你

想俾hailey食

再唔起身我食你

你再唔起身就食你

強尼即刻訓低

btw 原來八婆冇連登 account

首歌聽到開始好聽點算

running wild and running free~

晨勃

咁你都知

無人餵得飽你

未見過人地朝早開餐？

「我餓啦」

23:30 Hailey好似有IG live

瘋狂加密先

你點知的

緬甸魚麵d frd

36 分鐘 但有評分

Hailey 落妝應該幾柒

根本好聽
雖然好似我要飛往天上

八婆 加密笑鳩你

咁撚平

7美金任食

雞髀飯

我咪可以半價

係喎

平到

咁都係54

上星期集食宵夜 可以望望

一哥又係呢件衫

好抵食

八婆mon 曬post 互動下好喎

屌真係 點相 入面 cap 圖

淋水

嗰個唔算啦 冇化眼啫

濕水

冇 account 呀
叫佢去 759 買張連登卡開 account 先啦

剪接好野

佢地係有mon post

我食20個早餐算

要買夠1000蚊架

淋一陣水就100美金

$3xx HKD

好貴

啲肉好想試

我去沖涼好過

祈福黨

陳安立幫你淋
同你自己淋

呢個分別嚟架喎

眉都冇晝

我叫 brain 上屋企幫我淋咪得

佢無眉娘嚟

108咁平！！！！

Hailey姐姐

lm佢ig覆你不了

一個trip 其實玩幾日？

一萬蚊洗一個星期同洗三日差好遠

gay

屌我今晚冇得睇 雙龍出海

今晚好似正喎但係

一姐唔知有冇泳裝

應該會用淨好多錢

快啲開個連登 account 一齊 mon post 啦

唔洗ac都可以mon po

上網重溫

咁多人有睇

睇之前kelena同個o靚妹好鬼慳
今次hailey好似豪洗
住靚 resort，400蚊俾人淋水

一姐 我果陣有買你本寫真架

me都唔認得

首歌唔好聽

加密咪冇得睇

地方問題

攞四百蚊出來淋水同我講窮遊

熟食檔

Yes，柬浦寨10000太容易

聖水嚟

hi水就話姐

屌強尼個樣

強尼 唔撚係啩.jpg

個樣太唔入戲

強尼個樣

個market 貴到

羊咩鬚老點炸

貴到

柬埔寨都幾掠水

個 market 啲嘢點買落手呀

想講粗口，好拿/撚衰

條女就識還價

笑死

水汪汪眼

14

測隱

惻隱之心呀

字幕打錯字

魚腩先買

完全冇用 笑死

條裙都50蚊
同mk有咩分別

無咩錢好洗，食法國菜好平

條友識唔識㗎

但一姐頭先拎住果條幾靚

女人街黎

好睇過土耳其好多

夠用 冇人會嫌多嘅

去越南咁樣玩真係浪費晒

燒雞.zip

壯陽

話明殺價
18蚊 第一口竟然係12蚊
係人都知你水魚

d 野貴撚到 ....

d雞仲貴過裙

又食蟲

唔係越南喎

柬埔寨黎喎ching

柬浦塞深水埗，掃街

燒keroro x3

柬埔寨嚟

大笑咗

肥蛙

成80蚊港紙

佢地兩個好放 真心熟好多

附近啫差唔多樣

成家 keroro Tamama kirlolo

越南啲野無佢咁貴

強尼個樣好淫賤

附近=差不多樣
咁香港同深圳

嘩

其實唔似青蛙

屌你，又食野味

又食武肺餐

到底係田雞定青蛙？

當佢田雞算啦

鴨仔蛋啦屌

打格

食鴨仔 cls....

真
雖然越南野要貴都可以好誇張

好核突

嘩屌我啱啱先食飽咋

屌拿聲，佢地咪就係0號感染者囉

有無人覺得hailey好核突。。。。

Hailey 個嘴同棚牙

打埋格仔

唐老鴨對此十分憤怒

頭先有段仔打漏咗

仲核突過青蛙

條友好似亂柒咁嚟咁

條友係咪食左一隻

越南啲嘢好多都幾好食

最後一集了

食緊野睇覺得有少少嘔心....

5男1女，打拳
識玩

Hero rats

老鼠好似放狗咁 ..

揼骨嗰集出咗未

得三集太少

咁星期四五做咩？

中佬

三色台送外賣

期待

越南法國菜正

但係無食到法國菜，因為太貴

Pho

敖嘉年係咪藍絲？

松技

電視台有藍有黃好正常啫

想睇多啲hailey同強尼！

咁早做？以為下個禮拜
咁中佬做幾多集？

我要肥

麥包就一定藍

12

23:30 一姐IG Live

咁藍/黃可以並存既

tvb啲仆街先鐘意炒哂黃藝人

佢之前出現過其他Viu節目嘅 臨記嚟啦！

唔講以為同志結婚

原來原本係weekend節目
所以得13集

好好笑

強尼： 》〉》〉
阿姐：》〉

晚晚播好啲

睇番黑市有集佢都差唔多全素

我4日3夜 靚酒店 狂按摩食好野都好似用得$5000

果到0.5蚊美金一杯啤酒

食lunch 平d

香港都係，有過濾過就咁飲都得，不過外國有冇就唔知

我要飛
最後一晚了

最尾一次我要飛

聽日播咩？

唔知viu仲有幾多旅遊節目存貨 應該今年內都未必拍到新野

最後一晚我要飛

麥包

送外賣

最後一集一姐了

柬埔寨係未冇咩嘢拍 得三集

一晚兩次八婆！！！！！！！

強尼：

咁早起身做咩呀八婆！！！

尋晚唔訓係做咗咩

咁早起身睇日出癲

仲要咁多人

平時香港人去都係三四日貨仔
扣埋頭尾兩日
你話有咩好拍

點解一姐得三集

其實應該都係同日落差唔多啫(?)

趕住返香港同 babyjohn 食宵夜

四十蚊咁平

無乜特別

仙女舞

$40 OK啦

去一個城市差唔多，有得玩火箭炮 500美金

Reflection

睇完呢集，隔半個鐘又見到一姐

一姐本身已經係仙女嚟

炸爆生bear

今集好似好快

Hailey真係幾撚正
點解會冇人埋單

頂部電腦update緊冇得開網頁版

仲要未做spa

咁正

說好的泳衣呢

睇花姐error遊2啦

唔知今集點解會有不安情節

Error遊咪玩左

八婆仲 mon 唔 mon po

屌咁快做咗三樣嘢

都幾有特色

有冇 brain

爽幾秒 但幾千港紙wo

仲有$2200 真係低消費

格劍

五男一女

變返世界盃時期一姐了

屌認唔出強尼

五黑鬼.jpg

5個黑人，1個白人女圖

軍火不嬲都係燒錢架啦
但係那集睇佢地炸生啤真係

個師傅係咁抽一姐水

多人運動呀八婆

土下座

屌點解佢會畀人叫八婆

一個一個人

佢土下座係玩乜？

今晚睇11:30

一陣11：30睇空肚講宵夜你就明架啦

一陣1130你就知

因為佢太廢 又港女 梁祖堯改

唔好熄電視等到十一點半 你就會知

真係純粹空肚食宵夜？

你根本就唔知道乜嘢係寂寞

我集集都有睇呀
但唔知個名來源係邊
原來就係祖堯

如果未睇過建議一陣睇一集先，真心唔會令你失望

金金金金金金金金金金金金金～～～～

次次都聽到滙凶保險計畫

唔好俾個八婆埋個爐度！

當我只有一個人

地雷

一個人都搵到五千個

一姐想咸

仲有六百萬個地雷咁撚癲

唔好喊呀

CLS仲有600個

強尼＝叮噹

柬埔寨係新啲
聽強尼講法似上年6月打後

呢個博物館值得去

實際肯定唔止

成隻兔仔咁

咁睇啲鼠又幾靚仔

好大隻

原來強尼怕老鼠

香蕉

抵啦39

我同強尼一樣
呢啲老鼠成隻豬咁

四百幾食到咁靚抵到

唉唔好噉講唔好噉講

Hailey成輯 呢個妝最靚

有冷氣係好撚緊要

咁快最後一集

幫佢抹眼淚

係啦

想知邊間喇沙

上面張gif會唔會太癲

屌你又話 spa

一姐原來咁大食

點解八婆食極都唔肥

大佬啊……

屌

ig見

日日都同強尼做床上運動
強尼：八婆！！！！！！！！！！！！

梗係啦你係咁食

酒店用左4500

仲以為你抹咩

好似冇咗spa同買衫嘅

做咩啫你

我愛八婆

篤篤好有風味wo

強尼你就好啦

完了

強尼可唔可以上chill club 唱 我要飛

第一季 最好睇係格仔 地方幾正
杰寧又好

圖像 蘆葦叢

@八婆

以後冇得再飛了

去旅行都係自己用個腦PLAN行程先好玩

總結：最緊要識到強尼
強尼請客

一萬蚊有女俾你扑幾日梗爽啦強尼

半個鐘後繼續八婆

以為有宵夜睇 點知唔係 屌

人生於世上有個真正朋友的確好極

辰叔

如果下輯會有咩囡囡

I miss Amy